冇人知9.19晚上維園有個國際矚目嘅活動？

兩大球皇都話可以有世紀飯局，香港手足都可以跨越利曼巴皇熱阿，暫時放下球場上嘅爭鬥團結翻次，向國際表達香港人嘅訴求

無論足籃排欖，乜鳩運動都好，希望聽晚見到手足們著上愛隊嘅波衫，主動拖住其他手足有女嘅帶埋嚟曬命啦

呢筆債，佢哋一定要還。

918喎

我屌，喺18號

各位手足快d懲罰我，推到大家都知喺18號

918

自己推

推2

推3

日子都錯就由佢沉啦

Sorry